拒絕分化。做好fact check

一起身就見到0.3係度發功
請大家慬慎處理資訊，小心求證
共產黨最叻分化敵人，引導我地互相攻擊，從而逐個擊破
大家務必團結一致
7.21見！

要信任同路人

我冇野講